去貴既髮廊剪頭髮都係會好大分別？

平時最多都係去百零蚊左右嘅salon剪。

平時冇gel頭髮嘅習慣，知道有啲貴少少嘅髮廊會幫你剪個要gel造型 (試過一次）
但係如果平時都唔gel頭嘅話其實係咪貴同平都分別唔大

齊陰男仔.jpg

剪開2舊水包哂所有
係有D肉赤

包埋洗頭既話都差唔面多
但係你覺得個髮型有冇200$既質素
我覺得比貴少少但係真係會靚d既話都值嘅
依家最想知嘅就係唔係真係貴嘅就會靚
萬一俾咗幾百蚊去剪完之後出嚟都係差唔多就...

認真講 係有分別 男仔剷青如果好心機佢用鉸剪起青出嚟已經好唔同 更何況如果佢用靚嘅鉸剪 剪出到嚟D切口真係唔同

你好少去電髮？

唔gel頭更加要重中心同後面髪型層次、髪線同髪尾走向

後面側面少人注意
但往往睇劣定優既差別

睇你剪咩髮型
剷青咪無分別